admin做野都幾快手

尋日先開post話回覆會彈app
今日訓醒已經搞掂左
連巴

當我沒講過
又彈左

我ok 喎，你係用咩機

用緊6仔ios8.3
見到有巴打過似乎係8.4以下都會有呢個問題

8，9 都有人有事

已經著手搞緊啦

黃色名

新野

我都係6仔8.3
狂彈

加油呀

搞左an 版先啦

我都ios8成日彈

黃色名#3
巴打加油

9.3.2 正常使用 未彈過apps

iOS 10 , 6+ , 無彈過

點解你個user name黃色

10, 5s 正常

6s 9.3.3
完全冇事
唯一缺點係太順
老人家跟唔上

6plus 8.1 時不時彈

同埋覆完post有時會有破圖出現
通常係引用先出現 要重新開app先解決到

屌你地班人iOS version 咁舊又要投訴真係最on9係呢種

6s plus IOS 10表示⋯⋯

5S用9.3.幾沒彈過

我6s+ , ios最新, 都有少數彈app, 不過一日一兩次左右, 可以接受

咁你知唔知佢係邊個先

我都覺 根本係個ios問題
所以話呢 寫隻apps真係好辛苦

Test

黃色🤔

正皮係畀望遠既

仲好意思講出嚟

咪係 唔係人地洗咩出更新

iOS 10 未彈過喎

admin 冇求必應

iphone6 上左ios10仲係好順
唔明做乜唔上

9.3.2 無彈 好順👍

agger

admin 有求必應

6plus ios10 0彈

6plus ios10 冇彈過

感覺很神奇

SE ios10 無彈

admin 大佬照住細佬

admin 仲有係加拿大回post 會出現錯誤999 但係用vpn 轉返香港就冇事 希望你搞搞佢

望遠係搞Kaiboard果個wo 你叫佢搞An版

admin咪黃色 神咩奇

都估到呢壇野你都有份

班人連望遠巴打都唔識

你個名唔同色既

咁多日以嚟淨係彈過一次

望遠 連仔 plus仔 三個最強大既it 巴打聯手 不得了

admin可唔可以過一過站務台覆撚晒啲post佢?有無搞緊都單聲

btw, 望遠巴打你個kaiboard 真係好好用

iPhone 6 iOS 10彈過一兩次

ios9 0彈

佢係望遠巴

黑洞台好正

ios10 6未彈過

知道望遠都有份，仲興奮

話說佢都整過個高登app
叫Dungo 好似

(原先有擔心連巴玩開android，未必好快上到手iOS，點知plus 仔咁幫手，仲有望遠)

黑洞台

搞左an版同web先，thanks 望遠巴打

SE ios 10
未彈過

黃色名

第三性別

望遠巴

第一日彈左次之後無再彈過

6 ios9.0.2表示從未彈過一次

為左支持 我決定買埋 kaiboard 個收費版

咁都叫投訴？

好多好打極有限嘅人

Admin 做到野 加油

望遠都唔識？

kaiboard dungo 點都聽過掛

未聽過唔好話自己上過高登

plus仔無份搞啦
我估應該ios望遠 an連尼住

我轉左iphone 無耐都聽過望遠個名
上面成班
用緊kaiboard 回你

第3個 加油阿我實支持你

望遠 plus仔 連尼住 8奇中3奇已出
歡迎大家進入8奇既領域

重開app會自動登出都好似搞掂左

10,7+完全正常

Admin啲名係型過人

SE ios10 表示無彈過

IT人加油

禁emoji好大機會彈 可能用緊kaiboard 3方keyboard問題

咁邊個係孟德

搞IOS得黎記得快D搞埋AN呀

用舊嘢唔肯update就預咗咁
做測試一定係拎最新版嚟試
明明升級係ios優勢就係都要咁用

藍係巴 紅係絲 咁黃呢

testing

6仔8.3仲彈緊